In dieser Applikation soll man sich eine Benutzer erstellen können. Mit diesem Benutzer kann man sich dann einlogen und mit einem spezifischen Token (Bearer) eine 
oder mehrer Tasks erstellen.
Die Applikation kann man starten indem man die die Klasse SpringbootAuthUpdatedMApplication aufruft und als Java Application startet.